不如搵一日係文宣日

我地都未試過全民文宣日

不如10月行程加一日係文宣日

係屋企整文宣
網上戰線
全民出街派文宣
入信箱

二百萬人出嚟派文宣
諗起都覺得正

大家點睇

點派 去邊？

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

就聽日

就自發性，每個人去屋企附近派

你咁講，其實日日都可以做啫

認同

文宣組開工 必須整合資料製作 [為何要破壞黨鐵] 文宣

連日裝修黨鐵加上黨鐵故意關站 被黨鐵將壓力反之加番落示威者身上

好多人都開始講示威者有問題 因為依班人對黨鐵事件的一知半解
(警濫暴, 與黑警合作捉同攻擊無辜的人,停站只為做狗車用)

我地真係好好好需要製作一堆文宣整合由前因後果 要開始以派傳單形式派比街坊
派比所有唔會自己搵新聞 唔會尋根究底的市民 去理解背後原因

公投 use live channel to a temporarily english channel

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區 pls give like if you love it

但日日做，唔會有咁多人一次過出黎
我地200萬人一齊做文宣
派文宣
個場面震撼
又係一種新既方式